这些树就生长在海岸线上，它们长长的、高跷般的根伸入水中。 沉闷的沿海土壤? 这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻 
 这几乎是该州3300万英亩森林和树木面积的三分之二，是今年迄今为止烧毁面积的六倍。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 解开石头，把绳子顺着树枝往下拉，直到距离树至少5英尺，然后把一端系在食物袋上。 这个必不可少的生存工具可以用10种不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/户外生活|020年9月15日| 
 相反，里德·黑斯廷斯认为它是一棵树——但不是你想象的那样。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 树上的手机包含Flex应用程序，并与司机的其他手机同步。 亚马逊司机把手机挂在全食超市附近的树上的奇怪原因Jeff | 2020年9月1日|财富 
 如今，许多犹太孩子的烛台旁都有一棵圣诞树。 《哈利波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽 
 他最推荐的植物是常青藤——它的汁液喷进鼻孔。 史上最疯狂的宿醉疗法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 Bohac发誓，当他明年回来的时候，不会有任何关于圣诞树或圣诞老人围裙的困惑。 圣诞战争中的一位战地将军|大卫·弗里兰德| 2014年12月24日|每日野兽 
 如果你浏览“穆斯林圣诞树明星”，你会看到一列右翼网站为此而尿急。 为什么穆斯林太爱耶稣|Dean Obeidallah | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 平民们留下了鲜花和一棵小的结霜的圣诞树，树上有两个红色的装饰品。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 这个小人儿很少或根本不待在树梢上，而是选择待在靠近地面的地方。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 每一棵小树都是一缕叶子; 一排排的队伍一直延伸到山顶，然后越过山顶。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 它又宽又直，做工精良，四周绿树成荫，是印度人生活的两条大动脉。 红年|路易斯·特雷西 
 早在我们来到这里之前，我就看到了篱笆上的每一个弯道，路上的每一个车辙，每一棵灌木和树木。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 在它被发现的时候，许多人认为它生长的形状像雕刻上的树或灌木，而不是一种草本植物。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。